覺唔覺烏大龜好似古時中國啲落第書生咁？

考取唔到功名，所以癡咗線，日日講一堆令人費解嘅理論

咪孔乙己咁囉

未去到咁衰
起碼佢會返工

竊書不能算偷

正想講，孔乙己不會營生，但龜蛇會做保安

入大學不能算高學歷！MK的Behavior……能算學歷嗎？

龜囝見字速回

開埋哂啲似懂非懂嘅post，令人啼笑皆非

我心中思疑烏大龜真係受太大刺激搞成今日咁

食人嘅考試

烏大龜又唔見咗